# 毕设参考文献
- 李毅.学术主页信息抽取系统的研究[D].华中科技大学,2011.DOI:10.7666/d.d188282.
- 于静.基于页面主体提取的WEB信息抽取技术研究[D].南京邮电大学,2013.
- 周玉新.命名实体识别研究发展综述[J].科技风,2016,(16):99.DOI:10.19392/j.cnki.1671-7341.201616091.
- 贾赛.基于本体的个人站点信息抽取研究[D].山东师范大学,2012.
- 李梦婷.面向学者的社交网络及个人信息管理的研究与实现[D].中山大学,2010.
- 黄松.信息抽取算法研究及其在科研服务系统中的应用[D].东北大学,2012.DOI:10.7666/d.J0124087.
- 张红春.中文维基百科的结构化信息抽取及词语相关度计算[D].华中师范大学,2011.
- 高庆宁,吴鹏,张晶晶等.基于文档对象模型与行块分布算法的网页信息抽取[J].情报理论与实践,2016,39(4):133-137.DOI:10.16353/j.cnki.1000-7490.2016.04.025.
- 陈屹.基于多特征的网页信息抽取技术的研究与应用[D].中国海洋大学,2015.
- 肖悦.基于文本密度和页面结构的网页信息抽取技术研究与实现[D].中国海洋大学,2015.
